梅窩宣佈封關

fake news

梅窩獨立?
梅獨?

本人是居民

梅毒

百佳貨車都唔俾入就話你叻

破ching守碼頭定係嶼南路